[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Un sistema de transmisión de datos a través de internet.",
        "incorrectAnswers": [
            "Un navegador web.",
            "Un protocolo de transferencia de hipertextos.",
            "Un sitio web en particular."
        ],
        "question": "¿Qué es la World Wide Web?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Un navegador web y una dirección web (URL).",
        "incorrectAnswers": [
            "Un navegador web y una dirección IP.",
            " Un navegador web y un nombre de usuario.",
            "Un navegador web y una clave de acceso."
        ],
        "question": "¿Qué se necesita para ingresar a un sitio web ?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Todos son correctos",
        "incorrectAnswers": [
            "Archivos y documentos.",
            "Multimedia.",
            "Únicamente texto."
        ],
        "question": "¿Qué tipo de contenido se puede enviar a través del correo electrónico?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Emitir señal inalámbrica en una determinada área.",
        "incorrectAnswers": [
            "Conectarse al cable coaxial de la red de internet.",
            "Captar la señal emitida por un router inalámbrico.",
            "Conectarse a redes WiFi disponibles."
        ],
        "question": "Es la función principal de un router Wi-Fi:",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Generar resultados en forma de enlaces que respondan a las búsquedas del usuario",
        "incorrectAnswers": [
            "Almacenar información en servidores web.",
            "No se menciona la función principal de los motores de búsqueda.",
            "Analizar la información de las páginas web utilizando programas spider, robot o crawler."
        ],
        "question": "¿Cuál es la función principal de los motores de búsqueda?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Dejar una marca en un papel o soporte físico utilizando procedimientos mecánicos o digitales.",
        "incorrectAnswers": [
            "Mostrar algo en el monitor de la computadora.",
            "Pasar un texto o imagen a un medio físico utilizando una impresora.",
            "No se menciona una definición clara de imprimir."
        ],
        "question": "¿Qué se entiende por imprimir?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Una lista de enlaces que redirigen a la web con información relacionada a la búsqueda.",
        "incorrectAnswers": [
            "No se menciona qué es un índice o listado.",
            "Una palabra clave introducida por el usuario.",
            "Un programa spider, robot o crawler."
        ],
        "question": "¿Qué es un índice o listado?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Nombre de la cuenta y nombre del usuario.",
        "incorrectAnswers": [
            "Nombre del usuario y contraseña.",
            "Nombre de la cuenta y tipo de cuenta.",
            "No se mencionan los elementos que se pueden editar."
        ],
        "question": "¿Qué elementos se pueden editar en la configuración de correo electrónico?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Enviar y recibir mensajes a través de un servicio de red.",
        "incorrectAnswers": [
            "Abrir archivos y documentos.",
            "No se menciona la función principal del correo electrónico.",
            "Crear cuentas de correo electrónico"
        ],
        "question": "¿Cuál es la función principal del correo electrónico?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Conexión inalámbrica.",
        "incorrectAnswers": [
            "Conexión de red.",
            "Conexión por cable de televisión.",
            "Conexión coaxial."
        ],
        "question": "¿Qué tipo de conexión se establece entre el router Wi-Fi y los dispositivos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]